有渣車又有玩pubg入

有fd係北角見到 好正

大大聲話俾人知係外掛佬

佢大大隻字印埋1823 比你檢舉佢

幼稚

8000幾蚊

8964

你車都冇啦

幾撚型

有fd見到係賣廣告

諗多左

之前揾過師傅幫我架車整過 但邊位飛起晒出黎 呢個師傅手工算係咁

又幾好J

裝飾下部車 滿足下自己又唔得呀 ？
生活咁難過 做少少野自high下都唔得咩？

右下角 幾靚都無用

小朋友

好撚柒

利申：有揸車又有玩pubg

呢d咪叫玩上腦

自己友宣傳啦